港鐵譴責有人跳閘機不付費乘車

2019/08/30 22:27

港鐵譴責有人在公眾活動前後或期間不付費乘車。

港鐵發新聞稿指，近期多次公眾活動前後或期間，有大批人跳過入閘機，未有付費乘車，部份人更惡意干擾及破壞閘機，鼓勵他人不付費乘車。港鐵對這些不負責任的行為表示遺憾，並對逃票者及破壞者予以譴責，指這些行為可能違反禁制令。港鐵會與警方保持溝通，有需要會報警。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

noted and wfc

一係去總部囉

哂氣，721港鐵推香港市民畀黑社會斬又點計

太古，葵芳事件，製作虛假禁制令呢？

所以搭港鐵唔畀錢跳閘係合情合法合理

跳跳虎

閱。

收嗲啦

佢係咪想提早換閘機...

我係香港市民

我遣責你仆街狗鐵唔交代721白衫人打人事件
葵芳唔清洗閘口
仲有臨時停站呀

有譴責代表做得岩

公眾活動你都封左線啦跳空氣呀

佢唔撚幫市民, 呢家仲要市民幫佢?
當日, 如果佢好似元朗咁車示威者走就唔會搞到今日咁

同班黑狗一樣

其實佢知唔知自己係服務性行業？d用字咁政府做乜

wfc?! eat shit lar MTR

驚咪唔撚好開囉 你都拎正牌唔撚開工架啦
屌你老母

譴責元朗白衣人？

你知唔知佢係壟斷性行業

其實已經under政府

佢仲敢提禁制令

同埋政府佔70%股份

跳閘違反禁制令???

換左仲易入
跨過去

為慶祝831，明日港鐵免費乘搭

吹呀

【突發文宣計劃第三期！】牆紙！

不負責任行為?你講緊自己?
你先係對公眾不負責任
721妄顧乘客 職員安全
沙中線 高鐵嚴重超支
經常壞鐵 仲年年加價 冇人要負責
講到不負責任 係咪狗鐵最叻

唔通支持你跳閘咩

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

Sorry 我跳閘

但我比左錢

敵人譴責 做得啱

嘻

哦

班白衫都冇嘟卡入閘啦 又唔見報警拉撚哂佢

全部都好易跳好冇

我都唔明做乜要跳閘，跳圍欄唔得嘅

證明做岩左

食屎啦

咁大件事

理閪得佢 繼續跳

港人譴責港鐵在公眾活動前後或期間不讓人乘車。

港人發新聞稿指，近期多次公眾活動前後或期間，港鐵封鎖入閘機，未有讓人付費乘車，部份人更惡意干擾香港運作，阻止他人乘車。港人對這些不負責任的行為表示遺憾，並對港鐵及政府予以譴責，指這些行為可能違反基本法。港人會與驚方保持溝通，有需要會報驚。

嘈多幾嘈閘機都同你拆晒佢

這是不對的

出禁制令
食環幾時出禁制令禁止市民亂拋垃圾

屌你老母, 不如話人樣衰, 有體臭都違犯禁制令啦!!

賺撚左咁多錢 比少陣就發脾氣

屌你老母
你唔載就得 你捉到咪捉

公眾活動前後 我平日出街唔交口罩都照跳你咬我食

就憑你呢句我連閒日都跳

有大把錢，剩係唔撚鍾意比錢搭你車，吹咩

多謝港鐵幫手宣傳

黎拉鳩我啦
好撚勁啊啊

請向市民公共關係科投訴

Tell MTR to go fuck itself

大家聽日係行街既就跳閘 ， 多人就可以阻止啲黨鐵既人煩你

方向對了

呵呵 市民都未譴責佢

721又唔見你報警，小小野就係到咿嘩鬼叫，小學雞

721好似冇出過聲?

市民譴責港鐵鍾意幾時罷工就幾時罷工呀
市民對這些不負責任的行為表示遺憾

屌佢老母我唔係返工焗撚住入大圍線我真係唔撚搭呢間仆街
屌佢老母無得揀

譴你老母
我聽日繼續跳呀

岀賣香港人個時條數點計

黨鐵車黑警啦你，學人譴責 。夠膽聽日全線停站

佢地咁臭串
會唔會有人忍唔住拆晒地鐵堆閘同cctv

封站咪冇人跳到囉

好少事姐，都未強烈譴責

Oic

以後出街唔洗錢了

直接推咪得

再嘈踢撚爆佢個閘

屌你老母，死黨鐵，我夠強烈譴責你奶共啦

吹呀?

推

我哋夠遣責你停駛運狗啦，屌你老母

其實關咩事

721呢
824 825無理封鐵呢

封站封得咁爽？
我依家日日跳，吹咩？
catch me if u can

自廢港鐵附例

跳閘係走車費啫 捉到你咪罰錢囉 又關禁制令柒事咩
食屎啦你黨鐵

然後趁機加價

譴責黨鐵憑心情罷工

屌你老母 你黨鐵都跳站喇

$2

口交部

譴佢老母

有加冇減機制呃左咁耐錢你仲想點撚樣？
而家乜撚野都交代唔到
成舊野都係用香港人錢起既
點解仲要俾錢你賺？
要炒係要炒你上面呢班撚樣

加囉
又影響唔到我地

真心問跳聞比人捉會罰咩？
大家驚嘅位又係邊？

mtr 作為 melbourne 鐵路最大股東
唔遣責下d 鬼仔日日跳閘
想跳咪跳 使俾面你？

你有你譴責 我有我跳閘

垃圾黨鐵

多咗好多黃衫查飛狗
算唔算係創造就業？
班查飛狗平時肯定冇嘢做

dklm 而家係連我想俾錢搭都唔俾我搭呀 廢鐵

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

本身都唔諗住跳
睇到份聲明仲夠膽出黎屌9人真係嬲

以後一定跳

事關小妹p牌開完po都推唔起，所以借個位嚟share啲睇法
基於武力嚴重不對等嘅關係，我地每次出嚟無論點都會損兵折將，手足入到去又比黑警虐待既然經濟先係我地要大力打擊嘅嘢，點解我地唔個個星期塞爆每一區嘅shk先？既起到抗爭作用，又安全啲，何樂而不為
因為比人拉嘅數目同成效唔係正比嘅關係
我地係應該用最低成本嘅方法嚟達到最大成效
歡迎討論

閱

表示遺憾，予以譴責

有用綠卡比錢

比起閘高好多
唔係個個都一下跨得過
你諗下發夢路邊嗰d鐵欄對好多人都有d難度

都大把市民譴責你停站落閘啦
你唔set閘機咪無人跳到囉

黨鐵仲好意思？理佢都戇鳩

感謝宣傳全民跳閘

報警就啱了，個個站都跳，睇你有幾多警察

笑咗

整到美國果啲閘咁咪跳唔到囉

真

我真係好撚驚呀！你呢？

721果堆跳閘你又唔譴？

多左好多粉紅色人，唔係黃衫係粉紅色衫，懷疑想全方位捉跳機人

細個有個fd懶型跳街邊欄杆
結果仆街爆晒江
笑撚咗佢廿年

唔係咁易跳

wfc

又想加價

做對了

乘客譴責港鐵不交代721白衣人襲擊事件及葵芳太古等站內警察濫暴執法事件屬不負責任

Noted with thanks.
黨鐵

跳閘係唔岩，警察係室內射彈一樣唔岩，又唔見你譴責

係站食催淚彈就辦無事
跳個閘收小幾蚊
就譴責
無人會理黨鐵囉

姐係有效啦

咁繼續做啦記住

之前去法國, o的人明目張膽咁跳閘, 傍邊售票處個職員都完全唔理, 我覺得佢地態度係我只負責售票, 你跳閘關我撚事

黨鐵收少咗錢=政府收少咗錢
反黨鐵=反政府

Seen

唔比錢咪唔比錢 吹咩

唔洗比錢又有得抗爭，點解唔跳？

報啦

你咁中意封 咁咪封囉

狗鐵一車車 咁車堆狗有無收錢呀

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

啱
我地比人打到入撚晒廠你有冇出黎講過一句野

係咩？哦，你有禁制止真係wfc，冇人理

君:啊超 係咪同d元朗黑社會講唔掂數比人斬阿

c奶:下 關咩事阿 黑衫啵 緊係示威者先啱啦

a君:超 係黑衫既話條友比人斬死左啦 人地示威者好幾十個比人斬比人射殺阿
三個刀手會唔斬死你?
之前將軍澳荃灣北角 比人斬親都斷手斷腳殘廢嫁傻閪
之前咪有條片影到狗狗比錢黑社會斬人搭曬膊頭既片既 扮明而家傾唔掂數 咪斬鳩你囉

c奶:下 咁點解冇斬死左佢既

a君: 斬死左撚有錢收咩 斬死左d狗既即刻拉鳩佢啦 仲比錢你 ?

問政府拎啦